點解出街見親都係猁獌迷？

見親人著都係猁獌波衫

勝利球迷

獌？

佢弱智

因為佢地係attention whore

弱智球迷

呢排明顯多左班拜出黎襯

kobe

傳統英超球迷

香港主流

見到有啲係一家大細著

你唔好以己度人啦

蛆都唔少

仲柒唔夠
多左拜仁，同廠就真

車都唔少

不過通常係呀叔冇印名

覺得佢地係因為藍色幾型先著

我見得最多係 曼巴 再黎利皇 再黎其他

主流球迷

Like this ?

又真係幾型

型到icon都有

阿狗都好多

我見親都係鏝

好撚多呀叔著車喎

我著開傑志無人理